手提電腦一問

請問大家對VAIO手提電腦嘅評價如何？我睇中
Vaio SE14, 宜家賣$5990, 究竟值唔值得買？同埋係唔係只要CPU係i5或以上就用到zoom嘅virtual background?

SE14係中國做，VAIO notebook都係平平實實冇乜特別，但偏貴
同埋2020年唔好買 Intel 8代u啦
: 用緊VAIO S13

咁有無d平同襟用， CPU 係i5或以上嘅手提電腦推介？thanks

你可以睇下Dell部Vostro 14 5402，$5,199 14“ moon有11代i5
或者去隔離notebook post問

多謝你嘅推介!

M1 mba

asus vivibook s14 d433iu ，夠平ram 夠多ssd夠大

多謝推介

多謝推介，但我係電腦白痴，想問下個型號係咩牌子，定M1係牌子嚟?

如果你唔知咩係 m1 mba嘅話
我真心建議你去隔離notebook討論區個post到搵呀之鬼巴幫你
小心俾人水

Apple mac book air m1 cpu...
琴晚出...

ok

唔問

蘋果

完

多謝你話我知

我有部vivobook s14 行Ryzen 7 4700U
買咗四個月 左邊有少少崩 保養去到2022
ching 有無興趣 我4500讓俾你

點解我係Dell hk official website見Vostro 14 5402賣成$7300?

我喺本週優惠見到

thanks a lot!

請問以下兩部除咗cpu, ram 同一個13.3吋一個14吋因而重量不同外，究竟Inspiron 同vostro會唔會係造工上唔同？請問你會揀邊部？

Dell Inspiron 13 5300
HK$4999
第10代 Intel® Core™ i5-10210U 處理器(6MB 快取記憶體最高睿频4.2 GHz)
8GB, 內建, DDR4, 2666MHz
512GB M.2 PCIe NVMe 固態碟
13.3-吋 FHD (1920 x 1080) 防眩光 非-觸控 窄邊框 300nits 95% sRGB IPS 顯示器
1年 Premium Support 與到府服務，若加 $499 可升級3年 Premium Support 與到府服務
起始重量：1.08 公斤 (2.38 磅)i
重量 (最大)：1.23 公斤 (2.71 磅)i

Dell Vostro 14-5402
HK$5199
第11代 Intel® Core™ i5-1135G7 處理器 (8MB 快取記憶體, 最高至 4.2 GHz)
14.0吋 FHD (1920 x 1080) 防眩光 LED 背光 非觸控 窄邊框 WVA 顯示器
8GB, 1x8GB, DDR4, 3200MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟
1年 ProSupport 與次營業日到府服務
加 $499 港幣即可獲得3年 ProSupport 與次營業日到府服務
起始重量：1.36 公斤 (3.03 磅)